18-19學年 TOP UP SF 非八大專區 (2)

唔該幫手填一填，造福後人

填Offer資料

睇Offer資料

17-18學年 TOP UP SF資料

15-16學年 TOP UP SF資料

14-15學年 TOP UP SF資料

舊Post
Post 1:

Pish

有無人已經in過edu gcs?大概會問啲咩? 同埋着suit係咪實無死?

想問 我報左兩科 收到一科嘅conditional offer之後 另一科會唔會都派offer 定係唔會派

打漏左 我係報左恒管

求解答

1.自我介紹
2.小組討論
討論時事

每天一拜，求offer

唔該巴打 想問埋gcs 係用英文定中文in?仲有時事係問中國時事?

同問

全英
有邊間係中文in...除左中文科之外
我當時係本地

thx 巴打

offer god 呀
施捨個offer 俾我呀

應該就唔會再出第二科俾你

Conditional 係幾多

cgpa要 3

interview都唔會出？

Interview 就真係唔清楚 但你都有offer 冇理由再叫你去interview 應該係

驚meet唔到佢個condition

我上年聽talk 有講明唔會岀 好似係

我覺得就有機會 邊黎咁多人讀

好淆呀頂
仲要gap yr

放心啦 呢間野收生好撚低標準

我覺得有嘅

以前報過記得唔會
同Poly一樣咁衰

填offer個網，我(10/02/2018, 15:30:54) 打錯左收到院校個位，係OU,唔係BUCIE

EDU SF 幾時派interview

你幾時報㗎?

I大BA 3.6X BU BCOM 易唔易入

EDU UGC係1月15
EDU SF係2月3

好想收到interview/offer
Interview god
Offer god

你sf late apply嘅話應該遲啲先有interview

interview god offer god保佑我in得順順利利 有個offer落袋

已改

Interview god offer god
保佑明天CIE interview 順順利利 比我接到offer

巴打聽日in咩科
報咗marketing同hrm仲未有聲氣

ICM聽日interview
Creative Writing就3月9 in
MKT我都有報不過未收到interview

咁快啦 我未報

唔快架啦,個system 1月1x號已經開咗,上個禮拜psycho已經有第一堆人interview

今個月拿拿林申請先

BU sf 嘅Environment and Resources and Social Policy 幾時派interview

想問各位我係social sciences學生，我係psychology theme. 但我報左Environment and Resources，大唔大機會收？我GPA過3

Gcs interview god offer god

Offer God 求你顯靈賜我offer

返學前拜一拜
晏就interview
Interview god
Offer god

未有interview

知唔知thei bse 伏唔伏？

Ive 界的歐霸杯

即係？

有無人收到speed psychology 嘅conditional offer？
我交唔交留位費好
我CGPA過3，我想入Edu不論sf or UGC
求大家俾下意見

求意見

5000姐 比佢啦

求金主

hsmc mkt offer要3

因為你個GPA IED有啲危

想問下有冇人已經收到CIE offer ?

SF都係？

啱呀 所以冇派offer 俾我

點會呀 我個frd 2.7都有 offer

有冇巴打知道報ou
但係冇填中學同填錯大專院校會點
文件有正常Upload:~

唔會啦 打定輸數
好多問題我都答唔出

offer god
GCS offer

打電話俾ou

Offer god

報咗bu cie - hrm mkt
只會派一個interview?
有冇人已經有offer? 同埋外校一定要補credit?
hkcc cgpa 3.3 商

發夢聽到有Lecturer話過左期唔緊要
9俾一個reason佢就有得re-offer
學店姐
有錢收會唔要咩

咁你點解釋有人interview完冇offer

岩岩bu social policy 叫我interview
有無人有？

Bu有呢科?你指social Science

BU CIE

應該會派晒兩個interview俾你
外校睇下你讀得多唔多無謂科或者你而家讀嘅野係咪related,我之前上堂都見過唔少top up走嚟補科(利申cie asso仔 )
據我所知呢兩科應該係咩聲氣都未有,因為我都報咗

3.3都SF

有冇人收到cie msc offer

(加把口) 其實3.3好危 再加上我in得唔好 得sf先係出路 我都係hkcc3.3商科

3.3 edu ugc都得啦

嚇死咩

但佢叫我去本部interview

in 熱門科？

有冇人報左speed 個bem and surveying

2.7 cie 直收

你gpa幾多

入去講粗口都收啦

應該唔會啦
我用幼稚園英文去答題
自我介紹都背唔好

咩科

有無人收到Bu psy offer
PS:已收

幾多gpa

巴打係親生仔？
幾時Apply架？

巴打你係cie親生仔？幾時apply

3.1

太空系。佢開system嗰日就報左

有無人in 左 ou business management? 可唔可以講下係點？please！！！

唔該巴打 你有冇in?

首先去做份英文test (60條mc)
跟住第一部分係5個人一組小組討論（中文）
基本上好簡單每人講一次野就已經完左
跟住每人都係問第時想做咩工
然後第二部分每人抽張卡，卡上面有個vocab
有得出去準備2分鐘，入返去就對住大家講2分鐘英文（個vocab你諗到啲咩就講咩），跟住就完哂
我in完過左一個幾星期已經收到offer
感覺係好hea 唔難 絲打加油

有

幾時in架

2月7

3月3親自去試下啦，即刻知結果

Cie得comm 科難入

咁宜加報埋lor

巴打有冇check多次email?

Cie bsp 有冇人

有 3月1 interview

係要上pe

要補番兩年pe

上星期補左cie srl
快D比interview

EDU SF sport science 又無interview

補5-10科

實好貴

咁癲 要一次過補晒？ 一科大約幾錢

我都覺好癲 咁樣應該唔揀cie

想知direct offer同conditional offer (畢到業)係咪冇分別？
收到Direct offer 之後肥咗會點

你邊間asso

恒管ou甚至揀speed都唔cie

I大

我都咁諗 補補下十幾萬一年換bu cert唔抵

bu cert 但科個名同本部唔同
冇三萬蚊仲要冇u life
不了

speed

諗緊啊 因為ou都叫做大學 但hsmc未正式大學 糾結左好耐
利申：hsmc已有acct offer

退休個日hsmc一定升到大學

新年快樂 恭祝大家齊齊有offer

好糾結

新年快樂
祝各位新年過後個個有offer

有冇cie

祝大家人人有offer
唔洗gap year

hi

hsmc收啦2.59

繼續努力啦

唔記得hsmc有啲科收2.5添

文科收2.3咋

想問你gpa大概幾多？好驚自己gpa唔夠做

真心咩

GAP YEAR 2.79 呢

新年後大家齊齊有offer

但HSMC conditional offer 應該會高過你interview果陣個cgpa
因為interview 通常sem3
變咗其他人可以hea既sem4 你都要比心機讀

掉番轉喎 低過in果陣既cgpa
同埋hsmc好多都唔洗in直出conditional offer

佢啲conditional offer係要hd畢業

我果陣收果個係sem4 cgpa要2.8

畢業既人少左咁多 學店要求降低都正常既

同埋睇嚟恒大真係好想升格大學
不停狂收人

可惜鏟咗個offer letter
我好記得佢話唔夠cgpa都可以去accept offer 佢會考慮
唔知係咪暗示交錢就ok

無咩野聽
純諮詢咁制
利申去過

星期五day off
當去參觀下同去下個fd個hall

聽日又要回復返不停check email既日子

OU出offer了
佢冇email俾我 要自己上去online application睇

Cie 係咪要親身去交流位錢

雖然我知咁問好
但ou interview唔著suit得唔得？
聽日in

In 咩科先？ 商科最好著啦

Ching咩科呀

Computer engineering

請填offer

Global Marketing and Supply Chain Management

呢科收幾多

Ching係幾時報

著啦最好，我見reporting room全部人都著

有冇人聽日都係ou psycho interview

1月13
佢一開我就報

唔會睇Hall
純talk

收到bu psy offer，但係交左留位費之後，可以退嗎

有fd個到讀 當探fd

有冇人報poly speed?
Applied and Media Arts 我見佢話要比design佢睇
咁冇野比佢睇係咪食得屎？

有冇人可以幫手問下yr3 mkt 收分位大約係幾多
明明上年仲同我講過2.8全部收哂
2.9係咪已經冇機
依家gap yr 返工返一至五冇可能請到假去

有冇人知scope interview 要做d咩

formal dress, english oral presentation, conversation

咩形式同內容呢

有冇ching 識人高GPA都要讀top up?
依家真係好撚驚

中文科interview 係咪通常用返中文in? In ou中文

實有

個Prog好似係同唔知邊間藝術學院一齊搞
間中要去柴灣上堂

hsmc conditional offer 已有
asia study cgpa要2.8

hsmc交完錢之後大概等幾耐先會有消息

Conditional offer有無話要幾時交錢？

有啊，offer letter有寫

個陣好快有，交完錢下個星期已經有得interview

你個offer係寫幾時？

offer claim之後就會叫你交，之後就會寫個日子。。。其實個offer letter有寫

有無人in左ou social science既科？
大約流程係點？

ou in完幾耐會有offer?

我in business就一個幾星期後就收到

Ching 幾時報幾時interview?

好似2星期前報 跟住今日in

interview流程大概係點？
收到offer後係咪要交留位費？

想知

我都想知 in完成個星期

12月到依家都無

再推求幫忙

巴打幾時apply咖

我想問下呢 我ive HD 今年grad，咁我睇中咗sheap既 top up 想去英國讀埋個9個月。
去海外已經個用唔到林鄭比個3萬，但係想知問唔問到學資處借錢讀？

可以上學資處個網睇下合唔合資格

唔去佢就好似會當你放棄

睇過 但就係唔知去海外既申唔申請到 ，係香港讀既話就申請到既

去海外點會係30000
係申就搞廿幾萬個舊

shape個top up 九成係香港讀
去到英國讀嘅人應該拎到獎學金

btw 讀cie讀scope讀speed讀life讀space都唔會讀垃圾shape

我已經知係用唔到30000
我就係想申請20萬 唔知攪唔攪到

冇啦 一開始讀ive sport coaching ,要上排名好聽d 既 top up degree 真係得Sheffield hallam university

係OU網頁度見到取錄，終於

讀sport GPA有2.5讀ou好過啦

全球排名一百以內
另外好似話要三個排名一齊係

巴打幾時in㗎? Gpa好高?

Speed 下個禮拜有onsite admission day wor

2月9號，gpa得2.8

要咩condition架？

巴打係幾時報名

唔知喔，可能佢欣賞我面試表現掛

開始報名頭幾日

唔係啊 個conditional offer係咩 可能我講得衰

Ou 一般係grad？

收到OU INTERVIEW 但撞咗其他面試時間
有無得改

報其他科啦

有冇人有EDU health education offer?
有的講聲呀 唔該

你仲有個sem!加油啦
報埋ou啦

就算機會好微都算有機會入到 可能有人唔要offer你就入到 唔好咁灰啦 要努力
幫你求個：收你god

今日in完Speed 等消息

我想努力呀
但係仲可以點努力

俾我叫下春
真係好撚辛苦呀！！！！！！

3.3 報教大sport science都無interview?

我個fd連in都唔洗就有offer 佢應該都幾要人 向好個邊諗可以佢都會收你呢

幾多分先

Btw你叫啦 好過咩都唔講唔開心

我唔太知佢cgpa幾多 我諗2尾3頭啦

依

絲打可唔可以幫我八下實數

報埋ou啦 應該都唔會收好高分
放假就去玩下做下運動 唔好咁大壓力

巴打加油呀
有無試埋BUCIE?

咁快出左喇咩？

想問下speed面試難唔難？
我ive ba cgpa得2.6 想搏入speed

2.1都收啦

Ou 會唔會好多人爭
星期一in Global business and Marketing 好撚驚:~
有冇人in左 會in啲咩

有得in應該都收

去到廣東話小組討論同英文短講

琴日in 都係英文自我介紹再加英文普通對答咁
冇乜特別

利申：等offer

咩都冇all-in 左hsmc

2.5穩入 上年

放心啦 巴打 HSMC我12號in過 好簡單 好快就出到offer

冇架 mkt 講到明跟成績派offer ，冇interview

想跪嘅機會都冇

acct呢？

對 acct我2.8就得！

未呀

bba 冇喎，要三選一呀嘛
揀左mkt 就冇bank fin and acct.

趁早報其他啦

係喎係喎 忘記左
不過睇上面啲ching咁講 你可能真係會入到

想問非八大既大專 係咪有政府資助三萬？
有冇巴打/絲打知點樣申請？
同埋想問申請條件係咪DSE 3322?

Speed ❌
Scope ❌
Space ❌
Cie ❌
Ou ✅
Hsmu ✅
Syu ✅
Thei ✅
Shape ✅

唔係入yr 1 冇3322都得 你入學會嗌你填張紙

詳見：

林鄭大大是我們的紅太陽

我幫林鄭奶閪了

愛國愛港的好青年

咁巴打不如用多350報埋CIE marketing啦 博多個機會都好

好似得asso先有

屌講左唔係yr1 入都有

我將副學位睇左做副學士唔好意思

代朋友問 ou computer engineering 佢話cgpa3.22冇收到interview係唔係完全冇機會入

佢真係收唔到interview ou個網連interview時間都冇 佢依家好sad 再請教下巴打 ou係唔係有second in

唔駛咁急喎 ou有啲科都未開始in/啱啱開始 而且去到9月前都仲有得in

thx 希望佢搞掂啦

ou global marketing and supply chain management
同
hsmc supply chain management (Air Transport Stream)
space cgpa 3.1
邊間會好啲？ hsmc學費好貴

offer god保佑 我都想要gcs offer

收到鯨大面試email 撞時間就打電話問想改期
對方聽到原因之後態度勁串咁講一句：「點解你唔改另外嗰個嘅日子，係要改我地呢個」
解釋完俾對方知之後最後態度仲要西多兩錢重要求提供證明先考慮改唔改

唔係直接聯絡報名嘅科
教務處入學及註冊組(本科生課程)職員

做咩唔去ah

撞咗另一間interview
變相鯨大要改期in

如果報pt, 佢地收生資格會唔會低好多？

多謝晒喎

有冇人已經收到 ou computing offer

我DSE中英都2左係咪冇機會ou hsmc senior year

UGC先睇
呢兩間夠GPA就OK

有啲Ugc中英得2都收

Engine 嗰啲found dip 升上去都得

Scope 收生呢

返緊工呀

我都去見ah

Sd去office

想問如果ou我interview 冇帶dse 張正本 又未補交會唔會唔出offer

收到教大通識interview

恭喜
點解我仲未有

你幾多gpa

3.09
係咪LSE?
岩岩收到

Yup, congratulations

絲打幾時in?
我19Mar 1030

一樣

Hsmc deadlines 幾時？

我有同學in遲我地一個鐘

CGPA3.3x DSE 英文2左 IELTS 得5.5 應唔應該報定非UGC嘅課程 如果應該 有咩推薦？

Bucie or gap yr retake ielts la

其實SF只係保住你有書讀
你本身係邊科架

咩科呀ching

夠做啦

想問恆管conditional offer 有無走盞位 例如佢要2.9 但我2.89

一定唔會喇
你打下去問下

呢啲野話唔埋

收到Speed interview 有無巴打知 Marketing and public relationship interview會問啲咩問題多
自己讀International business management
有無巴打有in過呢一科

速大啲科多數你in得正正常常都收
condition只係要你grad
速大都係亂收人咁制
問咩都唔使驚
都係做個樣過個堂

有，睇我上幾頁啲回覆

多謝你都黎唔切

Edu sf幾時派offer

有冇咩sf 係特別認真？

CIE EDU會唔會認真啲？

想大概知下問咩 到時方便應對下

其實應該都無咩
八大sf既意義係賺錢
其他既就各人有各人定義

點解想讀呢科之類

Application Status : Unsuccessful
Sorry, We cannot offer you a study place at this time.

利申 interview正正常常 GPA又過3

Engine?

Media&Art

咁報左咩

本身ive仔multimedia 就係報左speed個 Applied and Media Arts
諗極都唔明自己衰咩

GPA?

咪講左

哇 好驚啵

ou computing出左offer

速大係咪冇左credit transfer?

依家讀緊CIE商科 CGPA 2.99/4 想問下讀Marketing的話 邊到top up最好？

讀翻CIE喇

等緊scope interview既同時報唔報埋i大shape好?

i大好似好伏

有冇人知cie creative writing 係點

想報Ou psycho
讀緊Ive 既rehab
CGPA 3.14
聽人講OU 少收IVE 仔
唔知有無機

建議你報EDU health education

收生CGPA 高唔高？

想問下ou computing interview 大概會問啲咩?過幾日in, 有啲緊張

Scope 咩科

跪求

1.英文自我介紹
2.問你做過咩programming project
3.問你入大學除左讀書 仲有學咩係最重要（好似係）

想問多少少
係咪全英in定淨係自我介紹係?同埋係咪group in?

btw 唔該晒巴打先

就in ou managerment.
有無人in過 流程係點問咗咩問題
係咪要做written

1,2係英文 group in

岩岩收到CIE LCS既interview
見到佢有written test同group discussion
有無人in過可以分享下？

岩岩收到cie srl interview
有無人可以分享下個interview流程

edu gcs幾時先派offer

computer science

push

bu cie hrm 要補3十幾credit
gg...

same 2月12

12月到依家

太早啫 等食n手飯

巴打每個credit幾錢？

Offer God

[member]CIE asso仔表示asso讀唔同科都要補cred 諗緊好無accept offer好定等埋marketing先

btw CIE BCom top up嘅話HRM定marketing好啲 [如果係出路個方面/member]

手殘自膠

WTF? 黐撚線

所有非親生都一定要補幾皮野？
屌 咁金

發夢聽過Business既Lecturer講SPEED原本唔鐘意收IVE學生
唔知會唔會係因為咁
不過Media應該唔會出事架喎…

我個朋友收唔到ou 但收到speed interview 都唔知開心定唔開心好 希望佢禮拜六順順利利搞掂啦

收到ou business administration offer

gpa幾多

ching幾時in ?

cgpa 2.89

2月12

恭喜巴打

巴打你報咗咩

我冇報 我幫朋友問 佢gpa 3.2x 二月頭就已經申請咗ou 但一個interview 都冇 唯有幫佢追post 開解下佢

3.2x無interview

係 睇黎佢條命唔係咁好 唔單止冇ou interview speed 有幾個朋友一齊報同一科 佢最高gpa 但人人都人offer 唯獨佢得interview

補credit 張單我收到係寫$1650:1 credit

Cgpa 2.46係咪人生已完

Ou or speed

邊間咩科

offer god
gcs and ou

Bu hd management ，有冇機上cie top up

陰功 佢再咁落去 跳樓都有份

Sports yr2

Sce？

hkcc cgpa得2.6
後日in acct
連self intro或者group問都唔知
唔知點算好

Yes

5樓？

唔係 匆起底

而家想讀個書都咁難

屌好多人

你咪唔洗成日自己一個pish

你地繼續

lowest 2.6
no need interview

想報Edu Health Education
但怕讀完出黎乞食

Ou ba科一般in完要等幾耐先會有offer?

睇下可唔可以tran cred
親生仔表示想tran埋今個sem讀緊個一科,但係offer letter叫我補

睇到好似有人話ou唔中意收ive仔 咁3.3仲有冇機 好驚interview都唔比我
利申：ive

係咪收到offer就一定要你比錢補credit?

Edu sport science 出左interview!

+1
巴打到時著西裝去定點?
知唔知佢問咩問題

感覺上着西裝會得體啲
至於問問題呢個就唔清楚
都係準備自我介紹 同埋點解想讀依科啦

知唔知中定英問？ 19號in?

通常都英文 預備定英文實無死啦
我20

希望大家都有offer
不過真係好貴..

shape好頹，頭嗰幾個禮拜番幾日之後學都唔駛番，試又唔駛考

你in完之後大約幾耐收到offer?

15000係留位費？

會問你點解讀，出嚟想做咩之類普通嘢

group in？

hkcc親生仔報speed係咪唔駛in? 唔太想去佢個walk in

報左cie Media and Social Communication 下星期二in
好驚 英文好廢 有冇人知要準備咩 同埋個portfolio 要點

好似廣東話in 頭先去左scope 反而英文

全部報左先

想知道如果3.5x 仲未收到ugc interview係咪可以報定top up

係

一係出年再博過

好！有無話邊間會好d？唔該巴打

老老實實其實poly speed係咪有錢就讀到 唔計hotel

會唔會係未派到

可以去ugc post 睇下

上面有ching話no

廣東話in？ 有冇可靠線報㗎

我都係19號in

原來唔係

不過絶對好簡單，ive 英文test f嘅都收🤔

即日

帶齊野？

話明即日知結果wor😅😂

幾點

0930

係

加油 希望聽到你成功

加油 我10點

我朋友都係聽日in 所以 加油！

In 半個鐘咁少 咁會individual 定group

我估individual掛 無咩好講

我諗應該1個人in大約10分鍾 半個鍾in3個咁掛

聽日speed interview 好驚
有無巴打知大約會點問 係咪連self-interdiction都唔會比 直接問問題 好想比2分鐘我自介下 扮下野 都好過直接睇成績問

廣東話in 不如汁7左去

聽上年啲人講 話佢會問啲您既major問題 問完就會睇番成績表 點解呢一科咁差 點改善 等等

加油巴打 你聽日幾點in 我1600 我諗住早啲去 我唔識點加密 sorry

有冇ching 考慮下syu

巴打 傾傾？ 等你in完可以比啲意見小弟 我都好緊張

遲少少grab有咩所謂

pish

in完直接去9樓等offer

係
self intro 之後base on 你內容問

放心，好易。2對1

我5分鐘出番黎

會唔會講點解揀speed唔揀ou同恆管

係咪可以帶齊資料walk in?

自我介紹完 之後就問您自介啲野 無問您讀戈科啲野？

wah 好多女仔著曬黑絲咁

in完速大
啱啱我嗰科
冇self intro 全英文
坐係度in 1對2 隔兩張枱 佢一張 你前面一張
1個問 1個剩係識點頭
佢冇問我transcript同dse成績表
佢應該有我record

一入去就問我名 之後就問嗰科嘅問題
知唔知有咩electives呀
知唔知讀完出嚟返嗰份工係做咩
你有咩競爭之處 對比其他一齊嘅人
之後會問你有咩問 冇就走得
跟住就去911等結果
佢問嗰陣對任張紙問 應該有set定問題
hea到
屌 淆撚到
講到一半就個腦空白
佢唔等我諗多陣 就問下題
雖然 甩甩咳咳 但佢走嗰陣又同我講well done 都唔知佢有冇認真聽

btw 又立即知結果 點知收嗰封信話upder considering 3月14再上網睇status
又要食n手飯
希望幫到今日in嘅巴絲

In成點 巴打

又黑絲 條裙又緊身
但就interview 冇心情望

收左

chi lun sin d hospitality d女仔好靚

你in咩科？

想問下你地知唔知 poly speed interview係group定individual?? 感謝

樹仁？
不了

見識過仲入？

我果科個人

感謝！

啱啱in完 問下你transcript嘅嘢
點解讀呢科
聽完你講啲咩會根據你講嘅嘢再問你嘢
最後問你有冇問題想問佢地 最好就有問題問佢哋
全程英文 2對1
In完2兩分鐘就收到offer

interview 問左咩？

我個fd in完 入去吹水 冇問嘢 然後直接收

咩科？咁好

佢問我做咩咁低gpa

自資啲interview仲煩過ugc 學位interview.......

自資啲阿sir好明顯係專登落你面，好仆街

it

會唔會啊

講左d咩

會，it seems you perform not very well at school 之類

收左嘅ching 請填form

Speed唔係智障都收咩

我朋友話入面兩個面試佬 叫佢自我介紹 然後問佢住邊 吹咗兩句 話翻學好近姐就直接叫佢去拿offer 成件事好喜劇咁

會唔會佢好高GPA ，我去in佢問我"其中一個你做過既project"

3.2x

我低好多

我都2.74 依家等緊結果

怕怕

屌你 得既！

我更低

speed psychology 會唔會唔收好低GPA 因爲interviewer6分鐘都不停皺眉

blackdogg 呢

你等陣咪知🤔

有冇幫d helper女仔做問卷

佢冇

點解

點知佢 有冇相睇呀

黎緊有scope interviews
想問雨有冇人知佢科 Tourism and Airline Management, Edinburgh Napier University 收分高唔高架

我朋友收左BA administration offer 2.幾 cgpa就得
所以想問下tourism呢科要求高唔高架？

有冇人讀過呢科可以分享下

收左啦，多謝祝福

我做左

好靚女？

禾in過dmc bam, group interview, 一對幾

唔收

[member]仲有兩個po啲feel都好唔同，呢到sad好多（都係幫同學睇下，話曬都識又坐左兩年）[/member］

唔知收分高唔高

Speed個marketing mgt等好鬼耐

一樣 係到等緊

佢推左我揀retail and service management 有無巴打知 呢一科係點？

有冇人知問咩

應該得bucie收得高

我見對正部扶手電梯個位好多黑絲

我連西裝褲都費事著

驚到望唔敢望

都話啦

問future job
見到我gpa就無再聽我講野 就問我有無其他學校offer

你求其睇下programme structure 入去講兩句

你幾點開始in

3.4x

全程英文？？

有冇去ugc試

Ugc既面試？

yes

有啊

喺咪有位in 咗bem

速大

Bem 係咩

in 完
即日apply 即日岀offer
不過都係想要HSMC

嚟攞個offer 求安心？

係 因為我之前interview既表現好差

21啦
我已經用左一年讀FD同retake

請收左offer嘅ching填表 唔好走左去

21姐好後生

仲未in完？

Building engineering management
我喺等位個條友 相應

係咪同mechanic engine 一齊等嘅

喺

個邊好突出，成班男人

佢話都有上呢到啲post
唔知相唔相應到

你係咪i大post嘅，好熟個名

你gdp唔係好高？做咩走嚟呢到

今日有冇人in speed science? 屌你老尾email 話4點 成5點幾先in

好多人

今日in 完 bem 攞咗offer
直接問你有無咩問題

Me 廢

巴打讀咩
報咗咩

有冇讀stat& data science

多到on9 同一層 好多黑絲囡囡

［member]垃圾supply chain [/member]

同你一科？

其實GPA得個2有咩可以讀

唔係 好似商科定唔知event management

有冇人報左edu health education? 想問下幾時會有interview

二點幾

Ching填一填form 唔該

喺wo 諗住入嚟相應吓

認真一問 speed 果個offer點分direct定conditional?

Please note that admission of student to PolyU SPEED award programmes in academic year 2018/19 is subject to their successful completion of Asso Degree or High Dip studies before 3 September 2018

呢句係direct?

Condition, grad

今日in speed等result時，寫落白板既名同等佢叫名，其實有冇分別？？

啱啱2

嗌名唔拎咪寫上去

Ou

Speed Travel industry management

好多女仔嗰科？

Apply ou lor再唔係試下space cdp, 有uol external programme有人話幾好

係

仲有speed琴日嘅interview 做咩唔係

唔去

社大

下 好似出左啦喎

咁嘅問題都問得出

有無人都係星期二 9:25am in ou business management?

想問自資學士......由IVE HD升上自資學士 OU , 係咪一樣有資格拎林鄭嗰三萬資助？？？

成班人唔自己諗吓

offer god

有冇人解答 ？？

有，追post唔該

TWC nursing year 3 interview God offer God

東華nursing仲會唔會派interview

我10:10

諗緊報唔報shape business management 好
差一年
今年hd畢業

但有d人話無用

cie 大概幾時會出interview?

可能我late apply

shape 都好，可以快速畢業，唔駛考試，而且又見番班同學仔

咩科？我creative writing 三月九in
2月9號出左畀我

但好似要做好多功課
自問英文都幾廢
Hd功課次次都google translate 交

啱啱今日先Ou，大概幾時有得in
同埋想問business intelligence cgpa幾多先收

快既話 你遇兩星期啦

scope幾時先會有interview咖

邊科，上個禮拜五有一個interview

兩三個禮拜

Thanks

OU 係咪阿豬阿狗
GPA有2 就收？？

讀緊 I大
預咗八大冇我份
見林鄭 三萬蚊資助
博 OU

我報完兩星期後出左 3月1出 8號in

[member]有冇人去緊鯨大 ［/member]

唔介意分享下..... 有咩科目係大伏？

PT Computer Science

OU 有咩水泡科？？

我報sport ,2月1報 到依家仲未有通知 只係之前打過俾我叫我upload 返張畢業證書

講真 hd得個2點幾個d 你真係諗清楚係咪真係想入ou 我可以話你知身邊好多hd有3同學 入到黎ou都只係不停retake

SRL?
我有interview 我2月中報

1.係

2.有個額，唔係一年年計，你可以借盡二十萬

想問有冇人係in Scope Tourism and Airline Management
呢科interview 大概流程係點架? 有冇特別
同埋有冇人知呢科收幾多cgpa 我得2.2

有無speed嘅 building engineering management 呀

Bam (DMU) 就三四條友同個lecturer傾幾句就算

社科gpa 2.9報咩讀好 除左cie

Ied ?

未去過學資處？ 自己search

我淨係知我個fd3月1號派interview 3月9號in
不過佢係親生仔

更正係3月8

有無人都係聽日in?

In cie?

有無巴打知 speed既retail and service management係點？ 會吾會好伏
見佢讀啲野 又好似正正常常 定係無人揀架？

會唔會直出offer ?
利申 gap year gap 3.69

依家只求有書讀

睇左你s post 有d sad

你嘅

OU 依家報都仲可以呀可？
見佢17/3 先deadline, 唔會報完乜柒都無呀可

On9仲有2nd Round

報左OU 2個月都未有interview

未upload supporting denouements?

documents

有冇人報咗恒管亞洲研究？

係呀 遲遲都未upload 屌

你想apply咩?

shape悔終生
scope,space,speed,Life更稱心

啱啊ching😂 shape 就係ive 門口長期成班泡菜look mk食煙

Up好唒

唔知出面D老細會點睇 VTC Shape

psycho 呀 ching !!
同埋 sports and recreation 果個

想問bu cie social policy group interview會問D咩？

收到ou interview
有無巴絲知business intelligence & analytics written test考咩？計數

英文閱讀mc

仲有文法

好易，60題

8大 sf/ou社科要幾多gpa

邊d八大sf先？ied 嗰啲？會唔會遲左d

只會得一科in

打咗去問 跟排序俾interview offer

上個禮拜五好似it 都有interview

我去in埋個status 都係application received

做咩想讀scope

speed?

不過入去又一城係好過去ive 經過幾個噴煙mk囝嘅🚬

啱啱in完cie hrm
offer god

講下點in下個po整合？😂

有冇人收到speed嘅conditional offer email？
可唔可以幫手解釋下 我睇完唔係好明

擺上嚟

有無入in左bu psycho 會大概問啲咩

有無人收到cie social policy interview

真正入去in之前會有個cie hrm學生既sharing9up下
up完之後會播條有關hrm嘅片
之後就入去in
interview分兩part
individual：self intro +
group discussion：跟返入去前播嗰條片講條問題叫我地討論

播片嗰陣仲叫我地唔洗特登記住條片講乜 差啲中大伏

條片講咩

Sports Science interview 應該著suit 定運動型d嘅衫😂

我見speed in engine 嗰啲著風褸都得

收到OU media design interview

有冇巴打in 過透露下詳情

有冇人收到OU政政

著suit實無死架喎 我都著

80000一年，未計ge

簡單著裇衫西褲lor, 唔駛下下著老豆件西裝嘅

不過本部cert wor

去個website 望下一個credit 幾$ lor

有巴打講過1650 不過我唔知我要補幾多

依家先交OU BBA會唔會太遲

唔會

放心 我都岩岩先交錢

報OU個D.....幾時deadline？

你去到六月報都有得in
基本上你有手有腳屋企有錢都會收
學店

OU Speed HSMC 既bba 邊間好d其實

唔該晒

我都諗緊hsmc定ou嘅acct

bba 恆管好似比較好(個人意見)

上面
講你要係9月之前asso/ hd畢業先可以入讀
下面
Grad requirement 係講你呢個top up degree 畢業嘅要求

修正，7月31號之前sub degree 畢業

我都係咁諗 但又係因為ou都叫u但hsmc係college

好快升，好似係

希望係啦 講左咁耐

好正wor 短片入面個個露矖肚皮

入去睇女

D大學d danso 片都冇咁正

院校名單

OUHK
1st Round Deadline: 31 March 2018

HKSYU
Online Application Peiod: 1 March 2018 - 20 April 2018
Walk in Application Period: 9 July 2018 - 17 July 2018

HSMC
Application Period: 18 November 2017 - 31 August 2018

BUCIE
Main Round Deadline: 3 April 2018

PolyU Speed
Deadline: ?

HKU Space
2nd Round Deadline: 15 March 2018

CityU Scope
Deadline: ?

anyone interest in tree big?

好驚去到做deviant

有d想報

Just go

之前in左Ou 但未收到offer

巴打gpa幾多?

之前2月in左OU business management
6/3 收到offer 但9/3 前就要交留位費

2月幾號in?

明愛sw都可以係到討論？
同樹大輔心有無人可以比下資料？

咁急...幾錢？

30000

講錯40000

可以，只不過可能少d人講

社會科學

有冇人in edu sport science

打去屌9佢啦 咁樣逼d學生入學 痴線

唔該

識一兩個yr 4 人

Buaf 有個sf topup 有冇人有興趣 係真。BU 唔係石門wor

cgpa3.13 cie hrm係咪最好選擇

冇ugc offer前題下

係，如果你有$

識人found dip入左buaf個hd, 好提子🍇🍇🍇🍇

唔係讀film 無興趣又讀唔撚掂咪仲大鑊
所以我好羨慕讀到film又入到buaf嘅人 佢哋係自資但係名正言順真係讀緊BU

頂硬上

我相信冇咩人會中意mkt, hrm 呢d

東華？

想問下邊間截留位費既deadline係比較遲？好怕交完但係點知好彩收到n手飯又無錢退翻

me

Speed可以退

護理學校

Cgpa得2.68仲有咩選擇

Hsmu, ou, speed 都幾多雞校下，或者試下明德🚬🚬

12/2

但佢叫我交5000渣喎

有
但唔知個形式同會問d咩類型既問題

想讀關於media既科

如果cie唔收，Ou定Speed好

要扣$1000

有無人知恒管second幾時派

終於收到cie sport and recreation leadership interview,有冇巴打in 過知會問咩？

我都係喎巴打

有冇買d textbook睇

14號in?

富有

想問下恆大嘅BJC PR分流同bucie嘅liberal and cultural study 大家會點揀？

對cie果科啲野好有興趣 但係又驚讀完出黎揾唔到野做 所以諗緊pr會唔會冇咁易乞食..好頭痕 唔知點揀好

Go cie then

知唔知interview d咩

讀完出嚟都唔一定做翻個行 科科都係咁,所以你讀LCS但係之後做PR工其實係無衝突

因為屋企人成日話出到黎揾工啲人會睇科多過睇學校

如果冇衝突嘅話 我諗都係讀返想讀嘅科好過 起碼讀果陣都開心啲

屌，不如係呢個post吹水，好無聊

有冇人in咗ou global marketing and supply chain management
大概問啲咩

Ou bba求其，英文都唔駛講幾句，頹過speed scope

想讀psy既科

如果speed同bucie，邊個會比較好

Gpa?

已經有哂兩個offer

有$ 又肯去石門咪去cie

有無人報scope social science

想出入方便同翻下parttime就speed

speed方便D，但出poly award

cie要番石門，不過由bu 出

好矛盾

*指緊個證書

着闊腳褲好唔好睇

出speed吖

你想講speed award?

女仔著闊腳褲好睇

你女？ 好7

已冇poly award

唔係，不過我覺得闊腳褲嘅drape好靚

今年冇啦

點解冇人去apply buaf topup

中文係咩

浸會大學電影學院，本部嘅，mihk 班mk仔都係嗰邊讀

[url]2.8 cie有冇機 幫fd問[/url]

本身讀咩？試下lor 兩三百蚊

我諗呢個post嘅degree 都唔駛咁緊張

佢地唔係石門咩

石門成間for cie巧似係

個黑人

Mihk？

竟然係咁hea ?

廣東話小組討論d大陸人連interviewee講咩都唔知啦

而且d討論記錄都費事

你唔打佢應該都ok, 我frd嗰日英文self introduction 都唔駛

認真咩

聽過好多版本
有啲話CIE收分比其他top up高
有啲話有錢就讀到 interview唔屌柒人就入到

傳理咪要過三

Yr1 gpa 唔過2
Sem3 2.2 in speed information sys 都俾左offer

Me lower

Cie 唔駛咁恨入啦，你話本部就話姐

In 我個兩個見到我啲分笑左出黎都俾我pass

佢話it seems you perform not very well at school, why? Did you have part time job?

一撚樣

你點答我話yes, I did have various part time job in in last two years, ranging from promoter to salesman i already make improvements in last semester

姐係唔係top up既sf課程？

Cie srl 係sports方面係勁科黎 大把3.幾都入唔到
準備好啲面試

係self finance top up，不過係under電影學院，唔係石門cie

Interview 有咩內容

都係問下課程野 career咁 你吸引到佢咪問你私人野

係咪無剔junior照殺

恆大都搞咁多野

我唔知 今曰專登請假去佢個talk 到
希望有好消息

你諗你女朋友都yr 4啦，你入到都低一年，而且讀同一間真係咁重要？

有咩特質係d lecturer中意

ching bu?

我都想知，完全唔知點準備好

咁acct top up 易入嗎？同ugc睇齊？

佢下年先yr3 ，入左嘅話同yr

有冇巴打收到poly speed 個email 話叫你23號前比5千留位費之後再register
想問下果5千可唔可以退番?如果讀其他院校既話

Only if you have ugc offer

姐係唔理邊間u 係ugc就ok? 其他sf/top up 就唔退得？

各位ching考慮一下😂😂

Yes, you get 4000 back

thanks 有冇話有deadline 要幾多號之前先退到?

thanks

東華nursing yr3 派咗interview

好耐冇見

3月3號 speed話收我到依家都未有電郵話交留位費，有冇人係同我一樣未收到email？

冇野囉，睇左封信係on or after 14號

Speed 唔撚著急啦

遲左就俾個垃圾原因re-offer

Me forgot to give money

近排忙

想問cie d makeup courses 有冇得drop

你話無錢俾咪得
我叫fd咁講
然後成功re-offer

有冇人報左Edu sf sustain

睇咩科 BA 要self intro eng 1分鐘
Group eng discuss around唔記得20定幾多
最尾individual 抽卡牌單字 pre2分鐘

Business administration
但我唔知點解ou都要咁麻煩 玩成差唔多一個鐘 搞到我個日走咗一堂

同埋 ou留位費 5000無得用私人理由退錢
交咗既預咗5000係當留位or捐錢

順便拜埋cie offer

係咪即係 bcom in accountancy

好似幾正

唔係BU正牌acct
學費貴
補cred補到變傻仔(仲有PE)
你讀埋我個份

有得番九龍塘幾吸引

又有得同女仔一齊做運動

聽fd講non BUCIE上去要補
BU degree grad requirement黎既

改期approved 之後一直未有新面試

要搵另一間了

幫fd問 gpa 3.06有無機入ugc

miracle? 實有嘅，冷門嗰啲

如果speed到七八月先報有冇問題？

上年見過商科3.0幾有ugc offer
唔好放棄

有冇人有ou hospitality offer? 我二月頭報同埋in 都未有offer

冇問題

屌駛咩緊張

咩科咩u